【學術討論】干預升旗禮會唔會有法律後果？

而家未有國歌法 升旗嗰陣播歌叫囂講粗口會唔會有咩法律後果？

一齊支持71升旗禮

擾亂公眾秩序好似都係萬能罪行黎

如果唔講粗口 姐係無辱駡聲 侮辱性
咁係咪唔構成對社會安寧嘅影響？
就算係遊蕩罪都要有人覺得人身安全受威脅先告得入 都幾夾硬嚟
我去播廣場舞曲會唔會有人覺得人身安全受威脅

一於去金紫荊播EDM , 跳埋舞 吹咩

遲奶 我帶你環遊世界！你呀爸係哥斯拉 你呀嫲係心理變態！

任何人如在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為

表證黎講 第一句應該已經算係表證成立
然後睇你撞中正常法官定係紅底法官
我覺得可以解讀得好寬鬆

利申：唔識

想入場睇下升旗禮都唔得）

冇必要比位廢老入
講真其他國家嘅人都唔會係
人地播國歌果時搞人
呢個係基本尊重
你試諗下人地外國都唔會咁做嘅時候
先到你係到做啲佢地都唔做嘅事會點諗
就係外國本黎支持嘅人都會覺得香港人唔抵爭
我覺得呢啲場合大家可以拉橫額
又可以用幾萬人圍住升旗禮
全部黑衫和平睇升旗
已經好夠 依家唔係去搞事就對件事有幫助

中國牛肉 好味好好味

著黑衫背對就好

有毒有毒有毒

因為其他人係同自己國家玩，講到底都係愛國
但依家我地係要反中共，所以批鬥埋佢首國歌絕對無問題

今年升旗有邊個京官會嚟?

我唔多覺咁做 除左發泄對成件事有咩幫助
外國唔會支持
廢老同老共多個藉口話晒你200萬人搞事
唔洗理
就算反送中嘅人都唔覺會多人支持搞國歌

咪戇鳩啦

不過被人睇到我地對中共既不滿。

呢個國家唔值得人尊重

我地仲要靠外國，唔值得尊重而我地尊重先令佢地冇嘢講

對件事冇幫助

外國人眼中 咁做咪只係一班反政府示威者

不如好似fb咁嚟個愛國假膠國歌大聲唱啦
升旗跟住好撚大聲唱國歌都得掛（哎呀不過唔係好記得歌詞 ）

反咩政府呀

美國一樣有人用呢D方式表達對政府既不滿.....

倒掛